20181016 港鐵：唔好意思，阻住你返工

唔好意思，今年都仲係阻住你番工